我寬頻1Gbps，但網速測試得100Mbps，係乜問題

直插都唔得就換條cat6
部機唔舊張上網卡應該gigabyte黎
好舊就check下
有Router睇睇夠唔夠快
得100mb就換router

再唔得你應該真係得100mb

完

你好有心
係我就叫9樓主問番安裝個師傅

唔緊要啦，問得既都真係唔識
自己知咩事咪幫幫人

用緊咩公司,邊區
係我做野果頭就過來幫你睇下

1000m 我都係得3xx 至4xx mb/s，正唔正常？

唔正常
1Gbps 經Router至少有700-800mb

換個plash speed 路由器

唔用router 直接lan線插電腦後上唔到網 點搞
ac58u